[未出發，先精緊]同屋企人旅行大家會點plan？

話說今年內會同屋企人去東京旅行，咁我識日文而屋企人又草根既情況下自然乜都要我準備
但經歷過以前既教訓，plan果陣你話同佢地傾佢地又會講你話事得架啦
但最後又會話「點解成日係咁行路架」「我想睇多d大自然喎」

最後諗諗下，其實自己plan完去到又係做導遊咁都唔撚係旅行黎既
而家諗緊好唔好去報下日本人都會去果d bus tour之類一日或者兩日遊咁
橫掂上一輩都係旅行團style岩佢地多d

係呢個網搵左搵，即日回來大概1萬yen以上，訓一晚既平均2萬yen以上一個人
一家四口即一日要使多4萬起碼
跟住問一個英文幾勁既日本朋友意見，佢好似做緊part time導遊
介紹左個網黎話佢有係呢間公司接單

望落個網靚靚仔仔同埋價錢尚算合理，可能bus tour同呢個都試下伏
同埋重點係有中文導遊就唔使我乜q都翻譯

去6日5夜仲有時間試其他方法，大家仲有冇咩好橋集思廣益？

打手？

打手

精乜撚緊，精緊咪射囉

打多幾個字都懶好on9
利申唔知佢想講乜

係香港跟旅行團算啦

咪係

jetour 勝景遊 翠明
唔好自己搞